如果禾想消滅香港，E家有咩可以做？

除左上黎發脾四之外

Me可以幫到你

典BON

Me有超越神ge 刀量 人穩越神俠

絕對唔建議你去傷害任何一位官員既家屬
同埋消滅香港係犯法 請小心言論
利申 反對任何犯法行為

但支持有道德活動

XG官員都是咱們D狗呀
狗狗一日仲識吠都5寫得食LO

5好甘中二拉

中2系典解牙=.=???Me今年52碎鳥

52碎鳥夠幾多人EAT